[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

幫小鴨上月球開post 轉自tg
遊行集會宣傳或呼籲圖，其實唔洗整咁多款出來。

咁多款唔同意義不大，示威者是不會因為文宣圖而決定是否參與，故勿太費神製作宣傳運動，日程表或文字傳播遊行及集會資訊已經相當足夠。

呢一刻，重點製作攻擊或資訊性文宣，等集會人仕可展示或派發，甚至貼在連儂牆，傳播信息，因示威者沒有官方媒體傳播政府作奸犯科既事。況且沒上述文宣，難道叫集會人仕現在派發宣傳遊行單張，是完全沒意義。

打氣及宣傳遊行及集會文宣真的不用太多款，1-2款相當足夠，再多沒有意思的。
現時暫時會減少轉載打氣及宣傳類文宣。

818宣傳集會單張 多達25款。
你地認為集會派或拎圖中單張定宣傳集會單張有破壞力？
政策施政單張冇時效，集會遊行係有，過左時效稿件係沒用架。
所以真係唔好晒咁多精神去做宣傳遊行同集會既單張。
搞到D人出到來變行動派，而非宣傳派，依家應該係主打文宣戰。
要海量圖中既文宣，方為奏效，重點仲要係派及貼單張係合法行動。
政府好難告用家。

#文宣戰
#攻擊或資訊性文宣

直接針對建制派&藍絲的觀點，反駁對家。每字每句都要中 point，附例証，猶如律師打官司，或考試答題中 marking.

Airdrop都好重要㗎

搭地等車食飯屙屎都可以send比身邊嘅人！

搭車 自膠

818

推啊

推

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

幫手推唔該
要宣傳616嘅陣容先有機會百萬人㗎

推
[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

吾好再整8.18宣傳圖啦各位

要用啲文宣圖去宣傳啊！

要做文宣既唔好再整8.18

我覺得呢個好好

Q: 點解提文革？

老毛為左保住權力
當時紅衛兵士氣幾高昂
大家好團結咁抄家批鬥
就係源於老毛一開始既主張
其實如果當年班紅衛兵
以團結力量描準岩既目標
今時今日既中國或者會好唔同

所以我地唔能夠用錯既方式
或描住錯既目標亂用團結
錯左就改

再者
中共政府一直想令到呢段歷史被遺忘
提呢件事可以令到大陸憤青五毛
攻擊我地係廢青港獨撚既同時
了解下佢地呀公呀婆既廢青史

推
po下去自己fb ig
Fb group，連儂牆都好多人睇
一齊發放去多啲地方比更多人睇
唔好齋係連登推post
坐言起行

係8.13後既反思

有推tg gp 但冇人理

推
大家回一回帶諗下點解要企出嚟

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

連登好細㗎咋，大家要落區同去唔同平台宣傳

叫得多一個去就係多一個